[蒙古] 呼倫貝爾求教路

搭緊火車去哈爾濱，後日會到海拉爾，剩係定咗留四日，本身諗住到時報團，但而家睇百度post(喺中國上唔到google)，都話當地旅行社好伏。
有無巴絲有經驗，可以教斆我點揀當地團
跪拜~

自推

海拉爾都幾繁華，有大型超市，同埋有條古城街（美食街），街邊都有好多餐廳同卡拉OK，市內交通主要係巴士同的士，附近景點主要有國家森林公園同歷史博物館（老年大學隔離），如果去大草原需要搭的士去到景區，車程大約1小時。草原有好多唔同既景區，你最好係酒店問下有冇專車可以去。

洗唔洗送個VPN比你用?

絲打！猶如天使呀

我會住hostel，希望問職員有料
最想去係草原，同埋踩單車

問題係，除咗whatsapp，呢道乜柒用開嘅通訊軟件都用唔到

有無巴絲仲有其他建議